[
    {
        "history": {
            "totalQuestions": 4,
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Hvilken bystat var ledet av Perikles i det 5. Ã¥rhundre f.Kr.?",
                    "answers": ["Roma", "Athen", "Sparta", "Kartago"],
                    "correctAnswer": "Athen"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Hvilken kjent kunstner malte 'Mona Lisa'?",
                    "answers": ["Michelangelo", "Raphael", "Leonardo da Vinci", "Donatello"],
                    "correctAnswer": "Leonardo da Vinci"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Hvilken maskin ble oppfunnet av James Watt og revolusjonerte industrien?",
                    "answers": ["Trykkpressen", "Spinnemaskinen", "Elektrisk motor", "Dampmaskinen"],
                    "correctAnswer": "Dampmaskinen"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Hvilken by ble bombet med atombomber i 1945?",
                    "answers": ["Hiroshima", "Nagasaki", "Begge", "Ingen av dem"],
                    "correctAnswer": "Begge"
                }
            ]
        }
    },
    {
        "2ita": {
            "totalQuestions": 6,
            "questions": [
                {
                    "id": 1,
                    "question": "Something",
                    "answers": ["1", "2", "3"],
                    "correctAnswer": "2"
                },
                {
                    "id": 2,
                    "question": "Something",
                    "answers": ["1", "2", "3"],
                    "correctAnswer": "2"
                },
                {
                    "id": 3,
                    "question": "Something",
                    "answers": ["1", "2", "3"],
                    "correctAnswer": "2"
                },
                {
                    "id": 4,
                    "question": "Something",
                    "answers": ["1", "2", "3"],
                    "correctAnswer": "2"
                },
                {
                    "id": 5,
                    "question": "Something",
                    "answers": ["1", "2", "3"],
                    "correctAnswer": "2"
                },
                {
                    "id": 6,
                    "question": "Something",
                    "answers": ["1", "2", "3"],
                    "correctAnswer": "2"
                }
            ]
        }
    }
]